（長文)條女整到我好攰 究竟應該move on定忍受？

唔分段我都睇得好攰

似有情緒病
捉佢睇精神科醫生
及早治療

sorry大佬

真心，你條女一定唔會改到，除非你飛左佢，佢對住下一個就唔會咁公主病

其實真係似有

你接受到就比多次機會啦但下次就真係企硬 如果唔係只會係咁loop分唔到手

我飛佢 我驚佢接受唔到

咁你咪唔好飛佢
到時係你接受唔到

其實我都就咗佢兩年 我都唔係冇講話唔想咁chur

所以咪就係喺呢兩個位卡住咗

分手對你同佢都好
利申：以前會咁樣chur前男友
雖然會sad 但都多謝佢令我上咗寶貴嘅一堂

我想問吓係咪佢提出分手 咁你知唔知佢嗰陣仲鍾唔鍾意你

係佢提分手 加上果陣佢爸爸過咗身
一下就爆咗我
佢話仲愛我 但好辛苦
而家佢都未有新女朋友 同埋見佢啲status講到好似仲有留戀咁
但冇乜可能會一齊返
畢竟對我都好大傷害
再利申：同佢一齊果陣確診有焦慮症 但分手前個醫生話我冇乜事 叫我唔洗覆診

多謝分享 所以你地冇block大家電話fb ig嗰啲? 咁你用咗幾耐recover

我隔比自己睇既

btw 巴打你為人有冇交帶 即係上巴士 訓陣呢d會唔會同女朋友講聲之類?

俾多次機會 如果改唔到就狠心分手
我都試過 同個ex係感情上係兩個都愛對方
但兩邊個價值觀/諗既野好唔同
明知將來勉強一齊一定會好辛苦 所以唔想再拖住落去所以好狠心咁分手

放工/返到屋企都會講聲
食飯有時都會
其他都講會唔會太煩

Too long don’t read
唔係你唔好啊
係有更好出現左咋

sorry搞到個個眼殘 我夤挨佢膊頭話好撚攰想瞓陣 跟住就瞓架啦

會

即係你冇俾機會？

我幾時有更好出現咗

睇你點睇 有時我廢時女朋友估估下 咪講聲上左車 可能訓陣
一句野佢已經諗小好多

若果你有交帶佢都chur住你 只可以話大家唔夾

其實我又唔算好有交帶 不過佢問乜我都照直答

其實女人所謂安全感好虛無 你其實事無大小都比佢知道下
一句簡單既「有客忙緊 轉頭覆」「沖涼 轉頭覆」「上左巴士 訓陣 醒左再覆你」之類

已經可以令到女人無咁Chur

你條女改唔到 就結束呢段關係啦
我同我初戀都係咁
佢仲比你𠴱個任性幾倍
我自問好就得人 但佢仲可以一日發幾次脾氣 仲會成日情緒勒索我
搞到我都癲埋
而家同佢分開咗好多年 我覺得我好好多
諗番都唔會覺得做錯決定

有冇了解過佢扭計背後嘅原因？定係真係因為無理取鬧？可以試下同女朋友坐低傾下 睇下會唔會有原因先導致佢咁
Btw如果你女朋友係真係咁依賴你 冇左你唔得嘅話 你同佢講分手佢真係會傷心到癲左 而佢嘅情況可能唔會變得好 反而甚至會因為分手帶比佢嘅陰影&傷害而變得更加嚴重 所以如果真係選擇move on 雖則去到分手個刻你都冇必要再為佢諗 但你都要諗下用咩方法去令到件事冇咁嚴重
利申：同你女朋友一樣依賴性好強 分左手之後情緒問題變得更加嚴重左 要去見psychologist

呢啲點會冇

條女又係你自己追返黎既
依家又嫌人chur你 屌

咁你分嗰陣仲鍾唔鍾意佢

咁就同樓上巴打講一樣
改唔到就散把啦 無謂搞到自己辛苦

追個陣點知佢咁chur

中間講過幾次分手啦
係有一下覺得人地都唔細唔應該再拖就狠心分手

佢以前每次同我嘈交都會講分手
咁離離合合都好多次架啦
點知哥次佢講分手
我就真係無再揾佢 但其實仲好鐘意佢
日日喊苦喊忽 又唉呢樣又怨哥樣
我都留戀左成兩年
到而家先無咩感覺
但成個人會多咗好多精神去做其他野

佢覺得我唔care佢 我要做莊務冇時間理佢 佢就咁 或者要陪friend 佢就唔鍾意 總之我只要唔係理緊佢 基本上佢都唔鍾意

啱呀 未拍拖之前佢好斯文好成熟

其實你地都唔了解對方 兩個都有責任
係有心既 比多次機會大家 講清楚你既諗法
如果佢再咁唔成熟先分手

咁你有冇後悔

佢本身係好冇安全感嘅人黎？你有冇同佢講你要做野？其實你女朋友應該唔係得寸進尺嘅人黎嘅 你今次咁樣爆一爆佢 佢應該真係會加倍努力咁去改 但改好之前可能又會有野觸發到你 令到你覺得大家都係行唔到落去 如果你真係唔想分手嘅 咁就比多啲時間佢 始終呢個問題唔係一時之間改到 但記住記住 唔好呢頭話比時間 個頭就話頂唔順

咁佢冇搵你咩

佢有揾我 仲間唔中會傾吓計
每次都有想一齊既衝動
但係每次都會諗起就算一齊番
下次未又係咁
雖然呢段時間好辛苦
但都捱過咗

佢似有情緒問題
應該叫佢睇精神科或者counsellor
利申：有邊緣人格障礙同你女友好似

我諗佢又唔係唔珍惜 佢平時會痴到我實一實 實過超能膠 所以佢講分開呢啲話題就好似變得更加認真 雖然佢話係亂咁講
我而家已經俾時間自己冷靜 都已經冇搵佢 但係都係諗唔到所以先上嚟求救

佢應該係好冇安全感 因為佢同父母關係差 我梗係有同佢講唔想咁chur 但係佢通常都係答 我邊度有chur我已經好好 佢好多嘢都唔會去滿足我 當氹下我都冇 eg:我買左啲衫俾佢 佢會好多藉口話唔想着(一啲都唔核突 係佢style）所以我唔知佢係咪真係會改

到底90後 00後 讀小學中學既中文係咪變左課程
變到無教作文要分段落 同埋用適當既標點符號 ？

係連登 勁多呢d長編大論 但又無分段既野

真係睇撚死人

認真，飛咗佢
如果唔係，你實辛苦到仆街
利申:受苦中

以前都係咁chur比人飛左

冇錯一定係改唔到除非飛左佢
我就係比人飛個個
依家改哂喇

唔知你有冇讀過心理學啦 但其實細個同父母相處嘅模式會好影響到第日同伴侶相處嘅模式 如果細個好缺乏父母嘅重視 當個人大個左之後對住伴侶就好易變做焦慮型
不過你講到話佢以前會覺得自己冇問題 但今次反而應承係話會改 我諗佢唔多唔少都真係驚嘅 不過亦都係因為佢知道你地之前分極都分唔到手 所以改個個動力又未至於話去到好高好高 因為佢會覺得你都係講講下 你鐘意佢嘅程度可以cover到你想分手嘅意慾

唔會 因為我好明白分手係對雙方最好嘅 所以我完全冇後悔

Agree 唔小心禁左負皮

拍拖拍到咁辛苦不如分手好過
Btw 識唔識分段

不過點解分開咗仲會傾計 咁咪仲辛苦過斷絕往來

點叫先 宜家呢個局面我叫佢睇醫生咪好似嬲緊佢咁

對唔住大佬 唔好屌啦 我痛

巴打你都係咁？

咁大個人板喺度 趁仲未好似我宜家咁 同佢傾吓啦

你用幾耐recover?

我都係睇隔離po話父母對佢差會有影響咋 我諗佢應該知我唔係玩所以先話改

我廢事放佢出去害人，我不入地獄，誰入地獄

你知唔知佢宜家過成點？

我叫你傾啫 又唔係叫你分

睇題目仲以為你係話牀上整到你好攰！...拍拖既野...你牀上滿唔滿足先！有性有愛麻

樓主，其實我女友同你個情況都一樣，佢係要日日見我，除左番工，否則見少日都唔得，同埋佢脾氣好大，完全唔俾人話得。我今年三十幾，大佢幾年，之前拍拖個個女友都要日日見但唔係好似現加呢個咁 chur 到爆，同埋超情緒化，我想講可能呢類型女仔成長家庭有問題先係咁，我開頭都好唔慣，你真係要俾好多愛同包容佢先得，佢地係會改同變好的，但需要d時間，我都睇到我同女友關係好左好多，佢態度都好左，唔好咁易放棄r樓主。

絕對認同r, 呢類型女仔係BBD 黎

我諗得扑野夾

俾多d愛佢la 樓主, 我得我都相信你會得的

我又唔係唔包容佢 係佢唔珍惜

佢話黎m所以隨口講
所以我咪企硬

我好明r, 我都講小小我女友既情況同你分享下，佢好細個就出黎做野(細個到你唔信)，又係單親家庭，爹地好早就走左，同阿哥關係好差因為佢阿哥精神有問題，由細到大都要每個月至少拎幾千蚊番屋企 (真心好似睇粵語殘片咁，同馮寶寶差唔多)。

佢都拍過好多次拖，總之好多次la 但無過拍得長，到同我一齊個時大家性格同生活習慣都好多衝突，例如我夜晚10點零11點就瞓但佢係凌晨5-6點先瞓，但我會俾佢鬧我早瞓，然後話叻人係唔使瞓咁多。

有一次出街我著得唔好睇試過不停俾佢鬧鬧到我要即刻買過晒d 3，再有一次我著得好普通都俾佢鬧到成隻狗咁，成日都同我講話好多人認得我ga 你同我街要著得好d，由其是係出尖沙咀同埋銅鑼灣，其他地方就無乜所謂。

又成日俾佢話我 table manner 有問題，認真我唔係好覺，到有一次最傷心係之前大家一直話搞結婚，但有一次鬧交佢話同我分手，咁佢有揾番我，大家傾左好耐有好多野都 comm 唔到，佢話分手然後第二日玩apps 識左第二個男仔出黎，到隔左個幾禮拜因為佢屋企有事然後揾番我，佢有同我講佢同個男仔乜都無發生只係食左次飯，呢樣我信佢同了解佢為人。

到左現加我都仲好鐘意呢個女仔，亦知佢好鐘意我，亦睇到經歷左咁多野佢變左好多，需然都要日日見但無以前咁情緒化同識得體諒人，呢樣野佢一直都唔識。樓主，我想同你講我睇得出個女仔鐘意你鐘意到痴左線，佢地呢類人其實唔係好識表達自己同埋控制自己既情緒，呢排我成日都拎番佢玩apps 識第二個男仔出黎講，開頭佢都 defense 但其實佢知道自己係唔啱，有同我講對唔住，睇到佢地係會改。

其實佢地就好似一大舊冰咁，你就好似一個慢熱既暖爐，你係需要花好多時間慢慢融化佢ga，無可能一下佢就改變，我祝你同你女友幸福快樂，可以白頭到老。

PS: 我知你好包容佢但佢好難頂ma, 我完全明白，俾d時間大家慢慢成長la, 如果最後真係分左手，我相信將來你同佢都會後悔ga.